# tabula.info

### System zur verteilten Anzeige von Plänen

Dieses Projekt ist auf http://tabula.info beschrieben!

Stand Juli 2023: Website beschreibt Version  2.0
Die Entwicklung geht weiter...

Christian Bienmüller